Bonjour, voici le protocole d’utilisation de notre de jeu :

1. Tout d’abord il faut télécharger le logiciel Thonny :

2. Après avoir téléchargé Thonny ,vous devez ouvrir notre fichier Projet_Pygame, puis le code source et enfin le fichier intitulé game :

3. Lorsque vous lancerai le fichier, vous arriverai sur une page avec notre code, il faudra installer le module pygame, pour cela aller dans outils , cliquer sur gérer les paquets, puis rechercher pygame


il faut installer le premier :

4. Après l’installation , il faut démarrer  le jeu avec le bouton vert:


il vous demandera votre nom dans la console :


Après avoir entrer votre nom, une page se sera ouverte avec une tête de tortue, c’est notre boxing clicker game , pour jouer au jeu , cliqué sur le bouton entraînement , pour vous déplacer vous pouvez utiliser q et d ou flèche de gauche ou droite. Pour marquer des points utiliser z ou flèche du haut a coter du sac de frappe. Si vous voulez enlever le pseudo ou le son cliquer sur le rouage et puis sur le bouton vert de votre désir. Pour marquer plus de point  vous pouvez cliquer sur le bouton shop puis sur  l’item  a acheter (si vous avez assez de point ). 